[台灣朋友來看] 比較一下台港政府弄的迷因

這些是財政部製作的：

這是內政部製作的：

這是行政院副院長陳其邁的團隊製作的：

這是蔡英文團隊跟A Ray合作製作的：

然後這是香港警察製作的：

我告訴你喔
明天票投錯的話
連好的迷因都看不到啊

所以 1月11號 回家投票啦幹

好好珍惜現在政府團隊的用心啦QQ

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

民進黨青年部

也是民進黨青年部

Push

香港班老屎忽坐撚住個腦又唔肯走
點會有創意